4chan讚下香港人

4chan有thread關於香港人去英國移民
一人一reply，洗下佢版，讚下香港人

劣質連登仔

入面啲人講嘢仲痴線過連登仔

好撚變態

4chan仲垃圾過連登，唔使哂口水

外國垃圾集中地 連登都唔夠做
當曬港狗係chink

有個話要殺曬港狗

男女都要

有無巴打想試吓俾鬼佬玩菊花

In contrast